Fifa pro club招人 新手老手都可

多數夜晚9點開波
咩人都招 最緊要唔亂call 肯交波 肯合作
有意就留tg la

play tonight?

Yes

新手LW/RW求加

留定名先

幫fd留

cam rm/rw

［member]
想搵人一齊玩[/member]

pc ps4?

CAM/CM part time 新手

想搵隊玩下

有意

巴打有冇隊 想搵隊打下升下rating